有冇人有朋友，但成日都感覺好孤單

細個到中學為止都係一個人玩，到大個識到朋友但一齊喺陣都成日喺度諗我喺人地心目中其實係咪唔重要.....

係

無朋友，但成日都感覺唔孤單

同屋企人關係唔算差，但唔會同佢地講自己既想法同心底話

中學去左外國之後一直有好長時間都一個人住，唔知係咪因為咁喺人際關係，溝通方面都唔係太叻

發覺自己就算係最好關係既人，都冇辦法同人傾訊，我知道佢地係一個好既傾訊對象，但好多時係我自己唔識或者唔想去講

Sorry for1999

有架唔中就會有呢種感覺
有時明明好開心一齊笑完
之後突然就會覺得之後咪又係得自己一個
都係要靠自己架啦

係咁的

同樓主一樣
會同朋友嘻嘻哈哈同一齊玩
完咗真係會覺得好孤獨 好似冇朋友了解我咁